準備2020全球排華

原本爆左武漢肺炎後，歐洲已經笑鳩緊中國人
然後有堆居歐華人又走出嚟屌鳩人地歧視
依家仲搶先註冊人哋專利藥。

老老實實，好難唔俾人排鳩你喎，累鳩埋香港台灣

慘被英國童黨私了

旅行都要舉牌話自己not from china

會歧視人嘅人根本睇到你係華人樣或者東亞人樣已經會歧視你，唔會真係好care你係咩國籍。 事實上，香港而家都係疫區。有朋友係ABC，美國籍，係美國大，一樣會成日遇到歧視嘅問題。

結論，佢地唔會理你咩國籍，係睇樣。

更顯得中國累人累物

呢個時候操大隻d真係幾緊要，一嚟健康，二嚟之前聽過位外國大隻師兄講操大隻咗之後未試過係街比人聊

推